呢個足球呃錢page借反送中呃錢

無黃絲咁on9會去信

其實佢呃藍絲賺仲多錢

又係呢d小賭李嘉誠 足智彩
打黃絲口號邊搵度食啊